有100個負皮，我就表白!

求咁多位巴絲支持我只求一個了斷

求集氣

大家唔好訓住吖

邊個咁賤比正評啊

要睇正負皮做決定既你都係收皮算啦

咁樣呃正皮我係唔中計～

呃正評

俾d勇氣好過啦

dllm，香港就係太多你呢啲仆街

去你個西班牙啦

比負皮我啊！

連登仔團結啲!

想做咪即刻去做囉，點解要喺度乞負評，仲要催人負評你呢？

連登仔就係咁犯賤

表啦，唔表會後悔，成年人直接啲啦

推~

差少少咋

找數

放過個女仔
唔好害人一世

我會比幸福佢

快啦屌

多謝各位巴絲比我勇氣
我會更新狀況

What’s the situation?

上水啦